X1粉絲舉行抗議活動示威譴責CJ ENM以及要組成X1新團

人山人海 ON9到
CJ有得揀唔解 佢一定唔會解啦 識生金蛋架

新團意思係跟真實排名組新團?

張圖出唔到嘅

咁如果佢地係要求佢用真實排名去組隊係好合理唔on9喎

We Connect

成班弱智

解散咗izone 先

全部都係垃圾

成班바보

全部都係藍絲來
佢地會參加撐警遊行